［PS4/Xbox/switch]2K19 myplayer集中討論區

1718都玩開PG
19決定玩C 主切入後防守 名人堂章唔太多 但金章都9個
玩落好平均 攻得銳 守得穩 對住embiid KCT呢類中鋒都頂得下 大家一齊交流 組隊打下mypark

不過一開始要聽蝗語做乜鳩

手足proam -1 玩唔玩

唔打住 但可以加psn Jackyman0512

歡迎大家講下個人仔setting 等新入坑既巴打一齊玩

所以最好都係一內一外

冇人玩myplayer

鎖防中鋒

點睇？

今年隔扣難咗好多

今年有咩唔同

想整隻Paul pierce應該點set

樓主隻中鋒幾高幾重幾長？

7尺3 274磅 臂展最長

鎖防係雙防守？冇進攻

SG 整咩好

如果控後 揀兩個三分係咪皮已收要斬掉重練

你玩純射手點解唔玩SG

巴打睇你鐘意邊個model
Kobe / Klay/ jimmy bulter/wade都唔同

kct?

狼隊個中鋒
想打KAT Karl Anthony towns

好慢

出到去my park玩
其實都係做苦力